蘭拓的A7M3測試出來了 - 劇情果然有反轉

1.A7M3確認有低通；

2.A7M3動態範圍持平A7R3，不如縮圖後的A7R3；

3.A7M3的容寬度略低於A7R3；

4.A7M3的高感畫質在iso3200之前不如縮圖後的A7R3；超過3200之後和縮圖後的A7R3差不多；

5.A7M3的追焦能力（傳感器刷新率和追焦成功率）略強於A7R3，遠不如A9

無反的追焦好壞和cmos的刷新率有關，a7r3是13fps，a7m3是20fps，a9是160fps(但因cpu 限制只做到每秒60次af/ae 計算)，都和a9差距很大

從成像質量來說，A7m3的CMOS就是A7R3成像芯片的降像素版本，同代技術，讀取速度也是差不多的。 A7r3縮圖會因為超採樣有點優勢

劇情反轉咗啲乜?

係囉。。呢啲唔係一早預左？

攞另外兩部機嘅最大賣點黎比
A7III砌低A9追焦+A7III畫質就劇情反轉

攞另外兩部機嘅最大賣點黎比
A7III砌低A9追焦+A7RIII畫質就劇情反轉
編輯

你好似唔知邊部係過階機

你好似唔知邊部係高階機

agger

反正入門機
攞6d2 同d750 比較下

第一次見有人好似拆骨咁研究入門相機..

唔講以為a7iii係旗艦機

入門機 入門價 中高階配置
然後啲人用高階機標準去評部入門機

反正索尼就係罪大滔天

等睇canon 無反

咪就係一分錢一分貨囉, 反乜轉?

質你老母個量

等咩野，去百佳買枝牙膏咪可以日日睇囉

啲傻尻真係當sony 傻
以為會整到打沉自己啲旗艦